好奇大陸法官係咩出身先咁騎呢

但google左一陣見到篇咁既野，想開個天涯acc去屌9佢地！

不過註冊極都搞唔到！

我睇到有d嬲！大家點睇？

keerte
2017-03-30 08:36
既然香港的大陆允许外国人当法官，那么大陆人是否也可以呢？香港人肯定是可以的，这个不用讨论了，现在问题就是外国人都可以，咱大陆人是否可以做香港的法官？如果可以的话，建议中央派遣一批法官对香港进行法律援助嘛。既然香港人这么笨，连个法官都没有人能做，那就让法律地区法官来干好了。

民智未開既國家屌黎都曬氣

大陸法官自畫像：「賺白菜的錢，操白粉的心」
忙碌，沒有尊嚴，經濟沒有保障，晉升沒有空間。大陸的法官們自稱是這樣一類人：司法民工。